屌你老母 盧渣古係咪去獌度做間諜咖

笑到我 要做幾多次助攻俾人啊

卡勞